(巴打入) 鐘意女人韓妝定abc妝定日妝

韓妝 可愛
Abc妝 成熟
日妝 清新

無圖點討論呀